其實監控燈柱同換身分證都好大鑊

對政治運動黎講，命名好重要
當初將反對逃犯修訂條例運動講成反送中，易明易入口
所以依家要加埋反對社會信用系統的訴求時
唔好叫啲燈柱做智慧燈柱，要一針見血講出燈柱的危險

亦即係監控

重申7大訴求：

1. 撤回送中惡法

2. 撤回暴動定義

3. 撤銷對抗爭者控罪

4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會

5. 落實真雙普選

6. 承諾不推行社會信用評分制度

7. 拆除所有監控燈柱

我無野講